# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-28 16:34+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: base.html:57
msgid "More"
msgstr "更多"

#: base.html:90
msgid "How it works"
msgstr "它是如何工作的"

#: base.html:92
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: base.html:94
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: home.html:20
#, python-format
msgid "The price of <span class='notranslate'>bitcoin</span> will be <span class='notranslate'>%(lt_gt_select)s $%(price)s (USD)</span> on <span class='notranslate'>Mt Gox</span> when the time is <span class='notranslate'>%(time_to_check)s UTC</span>"
msgstr "<span class='notranslate'>bitcoin</span>的價格將是<span class='notranslate'>%(lt_gt_select)s $%(price)s (USD)</span> <span class='notranslate'>Mt Gox</span>時，時間是<span class='notranslate'>%(time_to_check)s UTC</span>"

#: home.html:26
#, python-format
msgid "My winnings will be sent to this address <span class='notranslate'>%(winning_address)s</span>"
msgstr "我的獎金將會被發送到該地址<span class='notranslate'>%(winning_address)s</span>"

#: home.html:28
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: home.html:34
msgid "Transfer your stake to the address displayed here"
msgstr "這裡顯示的地址將您的股份"

#: home.html:38
msgid "If you're right, you get your deposit back plus the deposits of anyone who opposes you"
msgstr "如果你是對的，你的押金再加上存款的人反對你的人"

#: home.html:44
msgid "The Future"
msgstr "未來"

#: home.html:46
msgid "Earlier"
msgstr "此前"

#: home.html:48
msgid "Later"
msgstr "後"

#: how_it_works.html:7
msgid "If your prediction is right, you get your deposit back."
msgstr "如果你的預測是正確的，你的押金。"

#: how_it_works.html:8
msgid "You also win up to the value of your deposit from losing deposits."
msgstr "您還可以贏得您的存款丟失存款的價值。"

#: how_it_works.html:12
msgid "If you're wrong, your deposit is given to a winner."
msgstr "如果你錯了，您的存款的贏家。"

#: how_it_works.html:13
msgid "If there's no winner to match your deposit, you get your deposit back."
msgstr "如果沒有贏家，以符合您的存款，你的押金。"

#: how_it_works.html:17
#, python-format
msgid "The standard network transaction fee is deducted from all returned transactions <span class='notranslate'>(%(fee)s BTC)</span>. "
msgstr "標準的網絡交易費中扣除所有的返回交易<span class='notranslate'>(%(fee)s BTC)</span>"

#: how_it_works.html:18
msgid "Where possible, return transactions are grouped to minimise the network transaction fee."
msgstr "在可能的情況下，退貨交易進行分組，以盡量減少網絡交易費。"

#: how_it_works.html:22
msgid "Ten percent of the amount given to winners from losers is kept as a fee."
msgstr "保持百分之十的金額給贏家和輸家的費用。"

#: prediction_detail.html:13
#, python-format
msgid "The price will be <span class='notranslate'>%(currency_symbol)s%(target_price)s %(currency_code)s</span> on <span class='notranslate'>%(exchange)s</span> when the time is <span class='notranslate'>%(expires)s UTC</span>"
msgstr "價格將<span class='notranslate'>%(currency_symbol)s%(target_price)s %(currency_code)s</span>的<span class='notranslate'>%(exchange)s</span>時的時間是<span class='notranslate'>%(expires)s UTC %(currency_symbol)s%(target_price)s %(currency_code)s</span>"

#: prediction_detail.html:21
msgid "Actual price"
msgstr "實際價格"

#: prediction_detail.html:30 prediction_detail.html.py:33
msgid "more than"
msgstr "以上"

#: prediction_detail.html:42 prediction_detail.html.py:45
msgid "less than"
msgstr "小於"

#: prediction_detail.html:53
msgid "Time received"
msgstr "接收時間"

#: prediction_detail.html:54
msgid "Amount received"
msgstr "收入的金額"

#: prediction_detail.html:55
msgid "Receive address"
msgstr "接收地址"

#: prediction_detail.html:56
msgid "Return address"
msgstr "返回地址"

#: prediction_detail.html:57
msgid "Amount returned"
msgstr "金額返回"

#: prediction_detail.html:58
msgid "Returned to"
msgstr "返回到"

#: prediction_detail.html:68
msgid "Less than"
msgstr "不到"

#: prediction_detail.html:70
msgid "More than"
msgstr "以上"

#: prediction_detail.html:114
msgid "pending"
msgstr "有待"

#: statistics.html:8
msgid "Pending means the prediction is in the future."
msgstr "掛起意味著是在將來的預測。"

#: statistics.html:9
msgid "Unpaid means the returns have been evaluated, but have not yet been transferred."
msgstr "無酬裝置已被評估的回報，但尚未被轉移。"

#: statistics.html:14
msgid "Total received amount"
msgstr "總接收量"

#: statistics.html:18
msgid "Total pending amount"
msgstr "待審核金額總額"

#: statistics.html:22
msgid "Total unpaid amount"
msgstr "尚未支付的總金額"

#: statistics.html:26
msgid "Total returned amount"
msgstr "共回收量"

#: statistics.html:30
msgid "Total commission from losers"
msgstr "佣金總額和輸家"

#: statistics.html:34
msgid "Total fees paid to miners"
msgstr "礦工支付的費用總額"

#: statistics.html:44
msgid "Total received transactions"
msgstr "總的接收交易"

#: statistics.html:48
msgid "Total unpaid transactions"
msgstr "未付交易總額"

#: statistics.html:52
msgid "Total returned transactions"
msgstr "共回收交易"

#: statistics.html:64
msgid "Time of last payment"
msgstr "最後一次付款的時間"

#: statistics.html:68
msgid "Average payment interval"
msgstr "平均付款時間間隔"

#: statistics.html:68 statistics.html.py:72
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: statistics.html:72
msgid "Longest payment interval"
msgstr "最長付款間隔"
